H2O.........

可否快快用力射我免我變輕佻

H2O
可否逼使我冷靜十秒